Football Manager 2017討論區

見有咁多人討論不如開返個新Po

今年打英國聯賽去到2019英國會脫歐, 買EU球員要WP
搞到我打LLM升到上英超好難執Regen